[突發] 中環遮打花園要人！！！

今晚七點中環遮打花園要人呀呀呀！！！
今晚七點中環遮打花園要人呀呀呀！！！
今晚七點中環遮打花園要人呀呀呀！！！

快撚D出黎，今晚一定要和平，
美國人權及民主法一定要過！！！

copy from tg

🔥🔥🔥請手動廣傳🔥🔥🔥

各位手足，我哋已經為香港嘅存亡同行左4個月。由當初9/6嘅100萬，去到612阻二讀；由16/6嘅200萬01人，去到1/7攻入立法會；由各區嘅光復遊行，去到721恐襲。我哋慢慢咁撕破林鄭傀儡 政權嘅面具，發現原來官商警黑都已經成為中國共產黨打壓香港人嘅棋子。

4個月黎，我哋迎接過警棍、胡椒噴霧、催淚彈、橡膠子彈、布袋彈、海綿彈、水砲車、實彈。。。我哋一直進化緊，我哋一直相信正義會取得最終勝利。我哋試過和平集會、百萬遊行、衝擊立法會、包圍警署、遍地開花。。。但即使我哋再無助再迷失，我哋都要繼續抗爭落去。因為，受傷嘅手足同往生者嘅仇一直等緊我哋去報。

面對住高牆上嘅大炮，我哋可以算係手無寸鐵。然而，美國人權及民主法案，可以成為我哋第一樣制裁政黨嘅武器。

可能你會話，就算通過咗美國人權民主法案，美國政府都唔一定會動用呢一條法案去制裁中共同港共。可能你會話，香港始終都知係美國政府嘅棋子。但係，美國人權及民主法案暫時係我哋唯一直接威脅到中共港共嘅核彈。喺我哋別無退路嘅情況下，核彈真係寧濫勿缺。所以，美國人權及民主法案一定要通過。

10月14號
夜晚7點
中環遮打花園
和平集會

需要各位堅香港人企出黎展示民意，向美國政府同中共表明我哋為民主自由而戰嘅決心。

10月14號
夜晚7點
中環遮打花園
和平集會
*已獲nono廢紙一張

遮打花園見

請廣傳至 WhatsApp Instagram Facebook Snapchat 甚至Lihkg
好人一生平安

遮打見

大家遮打花園見呀

7點呀

推

fight for freedom Stand with Hong Kong

無人推

快D幫手推

幫手推10下

3

1push

出門口now

2push

4

推 出緊

3pushpushpush

推 早到都得

旺角點去最快
罷鐵進行中

出

過海巴士一車車黑衫

5

luv u bro

push

6

pass the act
pass the act
pass the act

7

出左 巴士爆到無位

遮打花園，你等我，黎緊

大家識唱美國國歌未？

好，我巴士上

push 4

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園

20號民陣遊行
預留時間

同我出遮打呀

幫手推人出遮打

Push

一個人推好攰

去緊
記得twitter

但我地行左4個月喇

一齊推人出遮打

我就出緊

push ah ching

push push

唔只係得你架巴打

stand with Hong Kong
fight for freedom

中環站k出口有十隻狗，有文具既小心

巴士中
Push

5 demands not 1 less

係NOT 呀

愛你
遮打見

5 demands not 1 less

not
not not
not not not

遮打太細中環見

推推

靜靜地赢

黎緊 希望落到車

tko嘅和理非如果可以希望你地可以翻去聲援/準備救人，集會等我地嚟

要人

中環遮打要人呀

going

要人吖dllm

中環要人！！！pish!!!

約左七點㗎

太多人啫

let's us push

快呀
上熱門未？

出緊！！

未上熱門呀

大家快D出黎

收工去緊

gogogo

我推到cls

thanks trump trump

推啦， 屌 行動post 無人理

出緊黎

thx usa

thanks the world

except chinazi

God damn commies

God bless hkger

得喇出緊來喇。

5 demands not 1 less

pass the act
pass the act

兄弟裝修緊HKDI

和理非主場

我愛你巴打

嚟緊啦

10連推推

1

2

推 要人

5demads

NoT 1less

唔夠人呀

6 pushpushpush

搭緊船出黎

7 77 go to hell

721 85 811 831 101

出緊

8 分雲集遮打見

方呀頂

9 push

10push

完全無人
快幫手

一陣見

呀呀呀呀

好

我愛你

Gogogo

推多陣

美國人表示see you there

🔥🔥🔥請手動廣傳🔥🔥🔥

各位手足，我哋已經為香港嘅存亡同行左4個月。由當初9/6嘅100萬，去到612阻二讀；由16/6嘅200萬01人，去到1/7攻入立法會；由各區嘅光復遊行，去到721恐襲。我哋慢慢咁撕破林鄭傀儡 政權嘅面具，發現原來官商警黑都已經成為中國共產黨打壓香港人嘅棋子。

4個月黎，我哋迎接過警棍、胡椒噴霧、催淚彈、橡膠子彈、布袋彈、海綿彈、水砲車、實彈。。。我哋一直進化緊，我哋一直相信正義會取得最終勝利。我哋試過和平集會、百萬遊行、衝擊立法會、包圍警署、遍地開花。。。但即使我哋再無助再迷失，我哋都要繼續抗爭落去。因為，受傷嘅手足同往生者嘅仇一直等緊我哋去報。

面對住高牆上嘅大炮，我哋可以算係手無寸鐵。然而，美國人權及民主法案，可以成為我哋第一樣制裁政黨嘅武器。

可能你會話，就算通過咗美國人權民主法案，美國政府都唔一定會動用呢一條法案去制裁中共同港共。可能你會話，香港始終都知係美國政府嘅棋子。但係，美國人權及民主法案暫時係我哋唯一直接威脅到中共港共嘅核彈。喺我哋別無退路嘅情況下，核彈真係寧濫勿缺。所以，美國人權及民主法案一定要通過。

10月14號
夜晚7點
中環遮打花園
和平集會

需要各位堅香港人企出黎展示民意，向美國政府同中共表明我哋為民主自由而戰嘅決心。

10月14號
夜晚7點
中環遮打花園
和平集會
*已獲nono廢紙一張

遮打花園見

請廣傳至 WhatsApp Instagram Facebook Snapchat 甚至Lihkg
好人一生平安🔥🔥🔥請手動廣傳🔥🔥🔥

各位手足，我哋已經為香港嘅存亡同行左4個月。由當初9/6嘅100萬，去到612阻二讀；由16/6嘅200萬01人，去到1/7攻入立法會；由各區嘅光復遊行，去到721恐襲。我哋慢慢咁撕破林鄭傀儡 政權嘅面具，發現原來官商警黑都已經成為中國共產黨打壓香港人嘅棋子。

4個月黎，我哋迎接過警棍、胡椒噴霧、催淚彈、橡膠子彈、布袋彈、海綿彈、水砲車、實彈。。。我哋一直進化緊，我哋一直相信正義會取得最終勝利。我哋試過和平集會、百萬遊行、衝擊立法會、包圍警署、遍地開花。。。但即使我哋再無助再迷失，我哋都要繼續抗爭落去。因為，受傷嘅手足同往生者嘅仇一直等緊我哋去報。

面對住高牆上嘅大炮，我哋可以算係手無寸鐵。然而，美國人權及民主法案，可以成為我哋第一樣制裁政黨嘅武器。

可能你會話，就算通過咗美國人權民主法案，美國政府都唔一定會動用呢一條法案去制裁中共同港共。可能你會話，香港始終都知係美國政府嘅棋子。但係，美國人權及民主法案暫時係我哋唯一直接威脅到中共港共嘅核彈。喺我哋別無退路嘅情況下，核彈真係寧濫勿缺。所以，美國人權及民主法案一定要通過。

10月14號
夜晚7點
中環遮打花園
和平集會

需要各位堅香港人企出黎展示民意，向美國政府同中共表明我哋為民主自由而戰嘅決心。

10月14號
夜晚7點
中環遮打花園
和平集會
*已獲nono廢紙一張

遮打花園見

請廣傳至 WhatsApp Instagram Facebook Snapchat 甚至Lihkg
好人一生平安

今晚見

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

七點集會開始

推到上熱門

幫推

coming

救香港

靠大家

多謝你

Pish

遮打見
遮打見

[突發] 中環遮打花園要人！！！

Ok go

[突發] 中環遮打花園要人！！！

- 分享自 LIHKG 討論區🔥🔥🔥請手動廣傳🔥🔥🔥

各位手足，我哋已經為香港嘅存亡同行左4個月。由當初9/6嘅100萬，去到612阻二讀；由16/6嘅200萬01人，去到1/7攻入立法會；由各區嘅光復遊行，去到721恐襲。我哋慢慢咁撕破林鄭傀儡 政權嘅面具，發現原來官商警黑都已經成為中國共產黨打壓香港人嘅棋子。

4個月黎，我哋迎接過警棍、胡椒噴霧、催淚彈、橡膠子彈、布袋彈、海綿彈、水砲車、實彈。。。我哋一直進化緊，我哋一直相信正義會取得最終勝利。我哋試過和平集會、百萬遊行、衝擊立法會、包圍警署、遍地開花。。。但即使我哋再無助再迷失，我哋都要繼續抗爭落去。因為，受傷嘅手足同往生者嘅仇一直等緊我哋去報。

面對住高牆上嘅大炮，我哋可以算係手無寸鐵。然而，美國人權及民主法案，可以成為我哋第一樣制裁政黨嘅武器。

可能你會話，就算通過咗美國人權民主法案，美國政府都唔一定會動用呢一條法案去制裁中共同港共。可能你會話，香港始終都知係美國政府嘅棋子。但係，美國人權及民主法案暫時係我哋唯一直接威脅到中共港共嘅核彈。喺我哋別無退路嘅情況下，核彈真係寧濫勿缺。所以，美國人權及民主法案一定要通過。

10月14號
夜晚7點
中環遮打花園
和平集會

需要各位堅香港人企出黎展示民意，向美國政府同中共表明我哋為民主自由而戰嘅決心。

10月14號
夜晚7點
中環遮打花園
和平集會
*已獲nono廢紙一張

遮打花園見

請廣傳至 WhatsApp Instagram Facebook Snapchat 甚至Lihkg
好人一生平安

一車車人黎緊

旺角黎緊
唔想搭鐵

we will fight for

HONG KONG

luv u all Bros and siss

USA
pass the act

係ifc行緊過黎

喺pp痾緊屎

推， 牛頭巴好多口罩人排巴士

出緊 sorry遲到

到✋🏿

好人一生平安

香港人權民主法案集氣大會

日期：10月14日
時間：19:00
地點：遮打花園

屌我無黑衫添..

多人到爆滿

出緊，等埋

哇正

thank you for standing with Hong Kong

five demands not one less

Go la

推 出緊黎

出緊黎。 香港人 加油

thank you us Congress

thank you American

紅隧搭咩車

陣間見

出緊黎 推

tui

Coming

哇

有一負皮

黨鐵站內開始多人！
等緊你啊
快d黎啦

大家出左黎未？

黎緊

推呀！

我就落車

七點見

推呀

we need you.jpg

need you at Central

push push

上左熱門

感激大家

psh

大家
光復香港
時代革命

黎緊！！！！

好呀

感動

遮打花園要人！

網速少慢

黎緊啦

花園味爆，快來

push!!

pish

驅逐共黨
光復香港

快D呀
要人呀

啲

ok？

光復香港
時代革命

快啲推到遮打花園塞到100萬人

塞過海

陣間見，迫爆中環愛丁堡廣場

現場數到1999 人

仲差你

去緊

好多人收工先嚟 會遲

快呀

文宣左一日乍

觀塘塞緊車 平時都喺錦？

靠大家瘋狂推po吹雞

放工即到

過緊海 多唔多人

感謝你

係巴士

架967搭出黎中環要幾耐

721 811 831 新屋嶺 10.1

721唔見人

831打死人

101槍殺人

超多人行緊過去

出緊黎！！

推。

🔥🔥🔥請手動廣傳🔥🔥🔥

各位手足，我哋已經為香港嘅存亡同行左4個月。由當初9/6嘅100萬，去到612阻二讀；由16/6嘅200萬01人，去到1/7攻入立法會；由各區嘅光復遊行，去到721恐襲。我哋慢慢咁撕破林鄭傀儡 政權嘅面具，發現原來官商警黑都已經成為中國共產黨打壓香港人嘅棋子。

4個月黎，我哋迎接過警棍、胡椒噴霧、催淚彈、橡膠子彈、布袋彈、海綿彈、水砲車、實彈。。。我哋一直進化緊，我哋一直相信正義會取得最終勝利。我哋試過和平集會、百萬遊行、衝擊立法會、包圍警署、遍地開花。。。但即使我哋再無助再迷失，我哋都要繼續抗爭落去。因為，受傷嘅手足同往生者嘅仇一直等緊我哋去報。

面對住高牆上嘅大炮，我哋可以算係手無寸鐵。然而，美國人權及民主法案，可以成為我哋第一樣制裁政黨嘅武器。

可能你會話，就算通過咗美國人權民主法案，美國政府都唔一定會動用呢一條法案去制裁中共同港共。可能你會話，香港始終都知係美國政府嘅棋子。但係，美國人權及民主法案暫時係我哋唯一直接威脅到中共港共嘅核彈。喺我哋別無退路嘅情況下，核彈真係寧濫勿缺。所以，美國人權及民主法案一定要通過。

10月14號
夜晚7點
中環遮打花園
和平集會

需要各位堅香港人企出黎展示民意，向美國政府同中共表明我哋為民主自由而戰嘅決心。

10月14號
夜晚7點
中環遮打花園
和平集會
*已獲nono廢紙一張

遮打花園見

請廣傳至 WhatsApp Instagram Facebook Snapchat 甚至Lihkg
好人一生平安

大會話得2千人

剛剛係觀塘坐船到北角，好多人！

塞車啊屌
無人搭黨鐵巴士滿晒

美國人權及民主法可以有咩作為？

我唔知

但自己香港，自己救

快啲同我吹大雞

黎緊！！！

吹大雞

好塞成車滿晒人過海巴黎緊 仲未過海

美國人權及民主法可以有咩作為？

我唔知

但自己香港，自己救

美國人權及民主法可以有咩作為？

我唔知

但自己香港，自己救

美國人權及民主法可以有咩作為？

我唔知

但自己香港，自己救

香港站中環站多狗

希望遮打花園塞打100萬人

狗衝黎緊

我要係金鐘過來嗎

快呀，出黎呀

有noo呀

上唔到車呀！！！

Nono

手殘

紅隧排隊中，架架巴士都上唔哂人

人多到上唔哂！！！

等到上到車

反正遮打要人

係好現象

圖已save

睇錯啲狗衝緊黎 嚇死

感動

大家一齊推

我都係

美國人權及民主法可以有咩作為？

我唔知

但自己香港，自己救

快D出遮打

仲有五分鐘就開始

美國人權及民主法可以有咩作為？

我唔知

但自己香港，自己救

今晚七點中環遮打花園要人呀呀呀！！！[突發] 中環遮打花園要人！！！

到時要airdrop出去，我淨係print到120份

生死一線

推阿

遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見

Posh

我唔係ios呀頂

出緊黎！

幾點完啊
藍絲老母染個柒頭成個下晝霸住廁所
大西北出嚟要1個鐘

成班同事黎緊

推到遮打花園塞到100萬人

一定要去！

等埋我呀

推呀 要人呀！！

推，

Sir, this way

香港人反抗

香港人堅持

塞緊車

遮打花園我要見到你

Going

出緊呀

Bump

今晚一定要和平
邊個搞事邊個就係鬼

香港人，出嚟

[突發] 中環遮打花園要人！！！

遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見

美國人權及民主法可以有咩作為？

我唔知

但自己香港，自己救
今晚七點中環遮打花園要人呀呀呀！！！

推呀港珠返緊工你唔到呀

幫手吹大雞

出緊嚟

屌你老母睇到我打曬冷震
仲未夠！岀嚟啊香港人！

等左幾架車都上唔到

出來啦

巴士成車黎緊

去去去

中環已經收皮

要人呀

推到100萬

推呀 要班object付上代價

遲到遲到
利申 起紅磡

去到幾點

怡和下面好似撞巴士

頭先先入到紅隧

今日係吹大雞

HKDI有咩車過嚟

過咗海先算

佢寫得好好呀

借文刷連登

出晒遮打花園未？？？

大家幫推呀

中環要人

11111111111112

222222222223

33333333333334

44444444444445

55555555555556

66666666666667

7777777777778

88888888888889

999999999910

1010101010101010

fight for freedom
Stand with Hong Kong

推呀

幫多陣

[突發] 中環遮打花園要人！！！

- 分享自 LIHKG 討論區[突發] 中環遮打花園要人！！！

- 分享自 LIHKG 討論區[突發] 中環遮打花園要人！！！

- 分享自 LIHKG 討論區[突發] 中環遮打花園要人！！！

cuming
呀唔係，coming

搭緊巴士過 唔知將軍澳隧道有冇rb

好呀

繼續吹雞唔該

我相信遮打花園塞到100萬人

去

灣仔過緊黎

塞曬車

弱弱一推

黨鐵最快

而家佐敦黎遲唔遲